悉尼town hall 成班on9 大陸人

咁撚愛國唔撚躝返去?

好肉酸

痴撚綫 支那豬返支那啦 做咩喺澳洲生活

去人地國家打愛國旗號

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

柒撚到

world cancer

好柒…

吹雞都幾快手
有哂旗仔

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

有冇香港人呀？

愛國不應去留學

收咗幾多錢行

一邊打住愛國口號但係企係人地國家嘅領土上
咁撚愛國死返支那啦痴撚線
最好mark撚低曬佢地啲樣同名 報比澳洲話成班有機會出賣澳洲情報捉撚曬佢地出境

文宣可以做佢地支持香港再輸出大陸社交媒體

Greeting! China has conquered Australia!

有冇睇錯 得中國人圍爐？ 外國人行過都唔望

唔知仲以為係大陸國難緊....

有外國人睇

真心唔明，咁愛國又離鄉別井